中國iCloud服務將轉交中國公司營運

據Apple（蘋果公司）透露，從今年2月28日起，內地的iCloud服務將轉由中國公司「雲上貴州」負責營運。這意味著，「雲上貴州」公司將從當天起負責iCloud在內地的營運，同時擁有與iCloud 內地用戶的法律和財務關係。
2017年7月12日，Apple宣布投資10億美元，在貴州省建立中國第一個數據中心。 (鳳凰科技)
這次轉變的影響範圍包括把Apple ID 的國家或地區設置為「中國」的用戶。《人民日報》引述Apple表示，自1月10日起的七星期內，公司將通過電子郵件和推送通知的方式，告知用戶這一消息，「對於這些變動，我們希望對顧客保持透明。」

全文

唔知中國人包唔包埋香港呢？

這次轉變的影響範圍包括把Apple ID 的國家或地區設置為「中國」的用戶。

你睇番設定佢寫 香港（中國）

永不錄用

係時候搬走晒啲file

但佢中英都係寫香港 Hong Kong
係咪代表安全

買iphone其中一個原因就係私隱，依家可以

個地區揀返美國得唔得呢 ？

呀樓主識睇hk01 呢d 垃圾網 點解唔睇埋下一篇：

而Apple回覆查詢時強調，只影響內地AppleID的用戶，新數據中心並不涵蓋香港客戶。

支那狗咪轉哂去香港
幾咁易啫

冷靜，你篇文話不包括香港，係上年出嘅，而樓主篇文係今日出，所以依家嘅情況，要再問過。
當然，一直以黎香港id一直都同中國分開，無確實證據話香港id放係貴州。

咁又點呀
這次轉變的影響範圍包括把Apple ID 的國家或地區設置為「中國」的用戶。

唔係：
這次轉變的影響範圍包括把Apple ID 的國家或地區設置為「香港（中國）」的用戶。

咁我梗係想冇事啦
但以蘋果咁奶共
一陣話香港係中國一部分就gg

gay cook 奶共奶撚到
快d 收皮啦 gay cook

基本上唔會GG..
因為香港翻大陸條水咁慢...
您BACKUP 分分鐘搞您兩,三日都未BACKUP完已經斷線重新來過

報道指，Apple 會自 1 月 10 日起的七周內，將通過電子郵件和推送通知的方式，告知用戶這個新安排，iCloud 系統必須記錄每位用戶已經瀏覽或者接受至少一次通知，才能完成用戶的服務遷移。如果截止今年 2 月 28 日 0 時，如果用戶未被記錄為已經瀏覽或者接受 Apple 相關的通知，則他們的賬戶將不會被遷至雲上貴州，而會保留在停用狀態。停用期間，用戶此前儲存在 iCloud 的數據資料還將保存在 iCloud 裡，不會丟失。如果停用后用戶希望在 2 月 28 日後使用 iCloud 服務，則需要先接受新的條款和條件，以確保賬戶被重新激活並遷至雲上貴州。

冇收到通知 + 2月28日之後仲用得 = 冇事

apple咁玩賺仲多。

Apple 9 唔會理。爽

嚇到我即刻開咗APPLE ID來睇下

呢七個禮拜開E-mail,，會有拆炸彈個心態

ifan今次點兜

中國人是要管的

有幾難？apple 肯既話。中共送100條10g 專線比你又點話。錢呢d 野都係印出黎。工程咪又判番比國企。華x 中x

你話呢 唔通計落英國？

很。安。全。喔！